跪求餐廳老闆幫我地做個訪問(可不公開)

學校有一科要訪問餐廳老闆關於創業嘅問題 唔會公開 只係交功課用
會幫襯㗎，唔係齋訪問🙏🏻🙏🏻🙏🏻

有興趣請留言 非常感激！！

你搵慘過返印度問下

中立非老闆

第一時間就諗起印度佬

白痴

自己落人地鋪頭問啦

戇鳩鳩

唔幫就唔幫
洗唔洗罵人地

唔洗

人地學生哥你咪幫下人囉

非老闆
愛莫能助